今日我生日想乞句生日快樂

今年無女朋友
所以想同大家乞句生日快樂
希望下個女朋友唔派帽

你去死啦

幫我含撚

生日快樂

生日快樂！

ok
生日快樂
祝你以後每個女友都唔係處

生日快樂 祝你搵到個又靚又好人既女朋友

生日快樂 祝你搵到個對你好既

男朋友